點解突然有唔少人走出黎屌蔣仔？

班中介撚忍左咁耐仲搵唔到痛腳反擊咩？
成班連登仔瀨哂野

個時cc台手足去咗邊

連登仔最鐘意爆人大鑊架啦

佢亂鳩咁屈人已經拿左好多屎上身

其實咩事? 我記得蔣仔大把人撐架啵?

會唔會係得罪左高登仔?

而家起底有價有市, 高登怨婦出到500蚊起一個連登仔架啵

全部屌佢果d都係中介五毛波台狗

自已睇下佢屈舊登41j個post

人地send張改圖比佢,佢就信 又唔去google下原post

姐係真係得罪左鳩登D人啦

Yes
班五毛想做死蔣仔

無計 佢將反對佢果班人 標籤哂5先/中介狗

改圖裝蔣囝彈弓
舊登五毛可恥

咁事實真系
果班全部五毛中介波台狗黎

五毛波台狗中介狗充斥cc台

哦，即係跟車太貼就要批鬥，但係响現實世界累人累物嘅中介狗就放生？

相信大家都好佩服佢狙擊中介狗
不過佢為人就不敢恭維了

G持 班撚樣連登毒榴黎

亂咁屈人中介狗唔算跟車太貼啦

最大問題係佢撞車之後既態度
貼律師卡片